[物資] 有免費國旗拎

唐唐派國旗
天氣凍可以拎黎保暖
(我指係拎黎包住個身,唔係拎黎燒)

]

用得唔好晒

一人一支保暖

成萬人一齊用國旗黎保暖都幾壯觀

暖笠笠

去騎劫佢哋d活動

唔洗騎劫, 拎完就走, 唔好俾佢計人頭
又或者得佢完左去回收黎用又得
反正班廢老一定唔會帶番屋企

諗住係心意卡度屌黑警老母

攞正牌掉國旗

唔好再揼哂落海啦 呢啲垃圾唔應該污染我地啲水

所以拎黎保暖

物資組進場

光復中國
時代革命

好心珍惜啲旗嘅就唔好再攞嚟玩啦陰功。

我驚到時大把喺twitter用嚟真喺打_ _

又紅又白會唔會變左日本旗?

係出口放多幾個垃圾桶回收物資

攞一堆包實真物資

插去狗公廁

梁振英你果5000萬ready未?

入黎幫手推